[行動]香港人,一起在4月13日星期一1200打開FB/Twitter

各位香港人，你好嗎？你心淡嗎？我想鼓勵你。

最近抗爭活動因為各種限制，未能進一步聚結力量。甚至連開個會都被五毛攻擊。開個店都被黑社會襲擊，無數人在共產黨黑手所傷害、哭泣、流血。最不想起床看到某議員被斬，某店舖被休班黑社會攻擊....心太酸了。

我們沒在公開場合討論。
但你我都知道以下真相
誰付錢襲擊遊行申請者？
誰付錢𠝹爛所有議員橫額？
誰付錢派刀手在執笠倉意圖襲擊觀塘區議員？
誰付錢叫所有議員辦事處不得轉讓給應屆議員？
誰付錢給某議員協辦721？
誰付錢給交通工具公司合辦沙田大圍捕和831？
誰付錢給幾位沒讀書的下等人在香港不斷講大話？

誰殺掉那位懂游泳的小姐再燒掉她衣服毁滅罪證？她做文宣要死刑？
誰追趕疑似哨兵周先生令他被墜樓？他做哨要死刑？
誰用同樣卑劣方法維穩武漢，令世界疫症大流行？
誰用世界衞生組織為中國說好話，令十萬人無辜犧牲？
誰再付錢給人誣衊台灣一堆事，攻擊所有在港台人？
誰令香港人憤怒？誰令世界哭泣？

香港人，我邀請你安裝好twitter或facebook。於4月13日中午12時至2時的午飯時間，一起發文及轉推一個

任務每日都做，但約好一個時間，顯示你我是齊心的。你做的時侯也在鼓勵我做。

twitter標纖，當日會有建議文章及連結再出post.

我不管有多少人會跟我一起發文，多少人會懶裝twitter。我希望喚醒那些灰心的人。

暫時建議：
用當日twitter任務的連結，關鍵字是#ChiXXVirus

4月13日中午12時正直至下午2時正，每位香港人，一同轉發。

#連儂牆每日有便衣
#文宣任務由我開始
#光復香港、時代革命
#光復台灣，恢復中華

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

「光復台灣，恢復中華」係唔係指中華民國滾出台灣，然後去中國復辟？